老老豆豆，環球時報胡錫進個髮型，真係好型棍子

同我訓醒果時差唔多

喺香港地，恐怕只有迅雷頭，可以同佢匹敵

有頭髮韓國瑜

有冇高手改圖？

忘了愛？

我成日形住佢好似動漫節D排隊毒撚髮型

玩sm嗰個

成個韓國瑜咁既樣

不gay

似係假髮

喂大佬

Mk教主

留名等人貼miss pun個個

同俾Miss Pun玩嗰隻支那人型豬一樣樣

神棍子

同Beatles 差唔多

成日覺得佢同林作好似

冇眉既